{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000927",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 힐리아독펜션(애견동반,김녕) 운영 정책"
    },
    "text": "16:00からチェックイン可能で、11:00までにチェックアウトしてください。 予約人数を追加する場合、予めご連絡ください。 追加人数に対する費用が別途発生することがあります。 最大人数を超えると入室が不可能になることがあり、この場合は払い戻しができません。 ペンション以外はペットと一緒に利用することはできません。この場合も払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます(払い戻しは不可能)。 入室および退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。 直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、その他にも無分別な娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為はお控えください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンションごとに期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなります。 予約特典としてバーベキュー場の利用がありますが、強風や雨天の場合はご利用いただけない場合がございます。 ペットペンションでは無料ミニバーを提供しており、訓練士との相談、アメリカ認証のドッグフードやおやつ、ペット用品などを無料でご利用いただけます。 ペット同伴の場合、10KG未満は1万ウォン、10KG以上は2万ウォン(現場決済)です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加の人数を予約する場合、どのように連絡すればよいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、事前にご連絡ください。追加人数には別途料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペンション以外ではペットと一緒に宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約や宿泊は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。予約後のキャンセルは払い戻しできませんので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の利用時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "入室および退室時間を遵守してください。また、客室や周辺施設の利用時には、毀損や紛失に注意し、責任を持って利用してください。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内での喫煙は禁止されています。また、無分別な娯楽や高声、放歌、喧騒な行為もお控えください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生した場合は、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能ですので、ご安心ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用について教えてください。",
            "answer": "予約特典としてバーベキュー場の利用がありますが、強風や雨天の場合はご利用いただけない場合がございます。"
        },
        {
            "question": "ペットペンションでは何が提供されますか？",
            "answer": "ペットペンションでは無料ミニバーを提供しており、訓練士との相談やアメリカ認証のドッグフードやおやつ、ペット用品などを無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴の場合の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、10KG未満の場合は1万ウォン、10KG以上の場合は2万ウォンの追加料金が発生します。現地での決済となりますので、ご了承ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 494,
        "QA": 578
    }
}